一個人去窮遊，你會揀去邊到？

你地會去邊？

西班牙 無錢比人偷

長洲

東歐 夠平

哈薩克

大概預幾錢？

覺得獨遊唔易

機票長期 3XXX up

住食可以好平

當地tour方便嗎

阿拉木圖會有不少Tour, 仲要好平，不過可能導遊完全唔識英文

但淡季未必日日有團，得星期六日先有，同埋太偏果啲都係要食自己。

窮就咪撚學人去旅遊啦

中亞

1萬內有找

你都去過

揀唔去

祖蝈

想見識下世界姐

其實中國都好似好多地方去，只不過香港人唔中意大陸

南非

中國，野食幾平
印度，效率幾高
中東，武器幾平

大陸好多地方都好靚 但景再靚配埋身邊堆大媽雜音+左穿右插打尖大法 個景幾靚都無心情欣賞

Agger